\anonsection{Список используемой литературы}

\begingroup 
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{webArchLis}
	Измайлов, В. Г.
	Проектирование web-приложений и программных систем в Open Source [Электронный ресурс]
	: учеб. пособие / В. Г. Измайлов, Г. А. Лисьев, М. Ю. Озерова, А. Л. Трейбач;
	под ред. проф. Г. А. Лисьева.
	- 2-е изд., стереотип.
	// М.: ФЛИНТА, 2011.
	-- 98 c.

\bibitem{webArchShklar}
	Shklar, L.
	Web Application Architecture: Principles, Protocols and Practices /
	Shklar, L. Rosen, R.
	// М.: Wiley, 2009.
	-- 440 c.

\bibitem{aspNet4}
	Чедвик Д.
	ASP.NET MVC 4. Разработка реальных веб-приложений с помощью ASP.NET MVC /
	пер. с англ. Чедвик Д., Панда Х., Снайдер Т.
	// М.: ООО <<И.Д. Вильямс>>, 2015.
	-- 432 с.

\bibitem{aspnet}
	Столбовский Д.Н.
	Основы разработки Web-приложений на ASP.NET: Учебное пособие /
	Столбовский Д.Н. Интернет-Университет Информационных Технологий.
	// М.: БИНОМ. Лаборатория знаний, 2009. 
	-- 304 с.

\bibitem{angular}
	Козловский П.
	Mastering web application development with AngularJS /
	Козловский П., Дарвин П.Б.
	// М.: ДМК Пресс, 2014.
	-- 394 с.

\bibitem{signalr}
	Ingebrigtsen, E.
	Signalr: Real-Time Application Development /
	Ingebrigtsen, E.
	// М.: Packt Publishing, Limited, 2013.
	-- 124 с.

\bibitem{encrypt}
    [Электронный ресурс] //
    Шифрование,
    Википедия.
    URL: https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A8%D0%B8%D1%84%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5, 
    (дата обращения: 13.01.2016)

 \bibitem{webrtcMy}
	Чеховский А.С.
	Анализ технологий для VoIP звонков в web-приложениях //
	Студенческая наука для развития информационного общества: сборник материалов III Всероссийской научно-технической конференции.
	Часть 2.
	-- Ставрополь: Изд-во СКФУ, 2015.
	-- 374 с.

\bibitem{webrtcMy}
	Чеховский А.С.
	Анализ технологий шифрования в web-приложениях //
	Студенческая наука для развития информационного общества: сборник материалов IV Всероссийской научно-технической конференции: в 2-х томах: Т. 2.
	-- Ставрополь: Изд-во СКФУ, 2016.
	-- 368 с.

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
